{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158115?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 용설바람스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインの際には保証金として現金50,000ウォンが要求されます。 退室時には客室点検後に保証金が返却されます。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌は控えるべきです。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室の寝具類は基準人数として備えており、追加料金が発生する場合もあります。 臭い食べ物は持ち込みが禁止されています。 入室の際には予約特典のメゾネットタイプの客室と禁煙バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー利用時には2万ウォンの利用料があり、セルフで運営しています。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 寝具類を追加で選択する場合は、10,000ウォンの費用が付加されます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にはどのような保証金が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時には現金50,000ウォンの保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時には保証金は返金されますか？",
            "answer": "退室時には客室点検後に保証金が返金されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合には、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの焼き方及び炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金はありますか？",
            "answer": "客室の寝具類は基準人数として備えており、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "臭い食べ物は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室の際には予約特典のメゾネットタイプの客室と禁煙バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には2万ウォンの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は、10,000ウォンの費用が付加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 848
    }
}